毒撚又再一次唸通左(不過應該好快又唔記得)

情感上有需要想要人陪好正常，尤其係而家呢個時世，人都唔見得幾多個。但唔好淨係一尾只顧自己，迫人陪你，迫人做你樹窿。唔理人幾咁忙幾咁大壓力，唔理人地自己都有自己既事要煩無時間應酬你呢個煩人

掉番轉付出太多，一直做個體貼撚，不斷試做一D野令佢開心，往往又只會令對方take it for granted，係佢心目中你自己僅僅係一個生活入面既bonus。只有係佢地可能失去你個陣先會重視你 (就好似大學生唔係要用19 zoom上堂，都唔會發現有得親身上lecture，係幾咁可貴)
單方面付出太多，最後人地需要你既時候你就9秒9出現，你需要人個陣佢就WFC

不過如果你係一個無乜特別、週街都揾得到既個種人，而對方又裙下萬千精兵，就算有機會失去你佢都唔會重視你。除非自己係人地心中係一個無可取代既Speical one...... 或者咁樣對方先會不顧一切咁放你係第一位，先會無條件咁，係你需要佢個陣出現，先會顧及到你既需要

所以要嘗試體貼既同時，亦要有自己既生活成為一個speical one, 唔好搞到自己咁低賤，唾手可得，咁先建立都比較公平健康快樂既關係... (唉，但on9肺炎又搞到生活根本無乜好做...)

最後祝各位毒巴絲早日揾到一個視你為一個無可取代既special one既人 (Sor for 1999)共勉之

唸通咁諗通未

我同我身邊啲frd都係覺得

：就好似大學生係要用19 zoom上堂，更加發現親身上lecture，係幾咁on99

你試下係外國讀書日日用zoom上堂，朋友都唔比見個陣或者你會唔同唸法

不嬲都呢個諗法
希望做到對方心中最特別嘅一位。。
但搵到嘅機會 真係好少
有幾多個情侶係真心愛對方
而唔係享受拍拖得到嘅快樂
又有幾多個結婚嘅 對方係一生最愛？

有時唔係唔想拍
而係已經睇淡曬拍拖呢樣嘢